點解啲同學可以咁撚懶 自己唔聽書喺到問問問

屌你老味
自己堂堂開撚住個Zoom又唔撚聽書
阿Sir聽完啲野可以成撚日搵我問問問

Project又唔會自己主動做
永遠係我約時間 要我提提提 屌你老母

咁你咪唔好答囉on9

就當佢係同事咪教 咁樣至叫同事

屌!!!!!!! 係Frd黎

打7佢

點解要同佢fd？佢畀撚你含？

咁咪唔係同事

當你工具人 你都仲同佢做fd 樓主樽鹽去左邊

俾咗學費唔問正傻鳩

你可以二讀佢

其實我都當佢工具人 個個學期問佢攞前人既source

我會對佢亮劍

有阿 但佢係好撚厚面皮 會繼續問

你親愛的朋友：o

Mute

其實我已經mute咗佢一年幾